現職球員邊個處理單刀最勁

琴日睇莫拉達 無眼睇

肯定係馬田斯

美欺

賓斯馬

利雲

牙朗

Harry kane

渣古 膠達

費托

肯定係SiuMa

單丸

頃

阿古路

Welbeck

你當卡雲尼死架

Messi,Harry Kane

Kane

美期

朗尼

我

阿古路？

Henry

希古恩

美斯

balotelli

仲敢叫個廢柴？今季柒到蝗潛哂水得返d唔要面既死橕

風光過

科蘭

griezmann

冇人講英人球王lin

利雲
基沙文
Diego Costa
法卡奥

連尼加特

華豬福

山齊士

只不過機會唔多

Messi , Diego costa ,

SiuMa

咁牙朗前幾年真係處理得好 你剩係睇今年點同你講

美斯近年企後左好似都少左好多單刀機會
以前真係痴撚線 下下笠死/角度拎到最盡/龍門褲襠穿過 把握力前無古人

斜恩

莫拉達

agger
加上歐聯把握力應該好十倍
唔信自己睇下射手榜

西甲下下9ban咁濟

佢係入好多波
但出名浪射，鳩射
從來無人話佢點會單刀處理得好

siuma 99

咁佢單刀真係處理得幾好喎

華DEE

波台標準不嬲就算個球員就算勁足十年，只要有半季係柒就係廢柴學界水平都不如架啦

美欺狗淨過年幾兩年
話留力世界杯
上年之前既朗單刀都唔勁

浪射同單刀有咩關係
兩種情況黎

皇迷ching你平時咪又係成日話美斯廢

改圖嚟架傻鳩
連加特邊有踢過皇馬巴塞

現時係阿路

舊時諗起紅色廢托

樓上假膠？

C朗單刀都話差？對瑞典打資格賽入三粒果場 兩球反擊單刀/半單刀都處理得好 左右腳都射到啪啪聲

Siuma都無人識

咁都知 你好撚叻呀

最多話佢小花姐，你唔好屈得就屈喎心戰王

一定係美斯

唔止把握力，因為佢可以直接扭埋龍門，個選擇多好多

你有幾可見佢miss單刀

唔記得左佢
呢個勁過上面好多

咁計廢托當年扭過埋龍再射味仲勁
兩件都退化哂

你先係傻鳩
你知唔知麥巴比有幾崇拜鍠疤時期嘅lingard？

巴洛迪利

歐偉倫

其實肥仔算幾勁

對魚拉突個球？

對疤呀？對魚拉突搶維迪波姐

除左美斯真係無乜邊個特別標青

一打唔使找

點睇蘇9？

wiki我都改得啦，咁都信

神經刀
勁嗰時高難度入你都得
廢嗰時同摸奶差不多

講真我都覺得華DEE

對疤果球vv送俾佢 一早訓左落地任費托玩

費托vs保方

費托係禁區偏左硬爆對面中堅再劏遠柱最後j,係利果陣好多呢啲波

奧蘇利雲

哈利簡尼，利雲，美斯

咁我想問小花嘅意思係咩牙？唔柒唔廢唔學界嘅小花係咩2c牙？

KDB

美欺，單刀一係扭過龍射空門，一係就輕輕擠高個波，實食冇痴牙

自己開post講小花啦，成撚日騎劫人地個post你係咪on撚9架

盧卡古

美斯平時單刀係勁，但弊在世杯決賽個幾下唔入呢

沙拿

之後俾人換走咗

好似p圖咁

一定是kane

師兄...連加特去咗巴塞幾年啦喎...
曼德拉效應

而家黎睇 得美斯同卡尼

場場炒幾個clear cut chance
全歐前鋒把握力倒數果幾件

buffon

如果唔計球王SiuMa 之後應該係拉仔

睇數據咪勁囉

但你睇真D 好多入波都係D垃圾時間刷出黎

平時人地贏到開行會收一收 佢就相反開行TUBRO

david villa

一定係美斯.....諗都唔洗諗

lbj啦 坦克咁

俾佢地死橕下啦 小心佢地又出黎咬人

卓耀國

難分真與假

仆皇迷ching你個街，自己自圓其說失敗，又展現皇迷最叻嘅口吻

你唔係offtopic係咩呀？我連個朗字都冇講過你jer撚住哂做乜鳩呀，美斯好柒勁又點撚樣呢，我嗌佢小花又要同你解釋？你以為自己邊撚個呀喺度扮大哥，縮返入你老母個西度啦屌你老母

morata
cavani
benzema

竟然有人講果條世盃決賽炒半單刀既所謂球王

仲有球對西班牙思考人生